緊急！貓仔走失

借朋友ac

我隻貓仔11歲
性格內向細膽
尋晚走失咗 (住井字型公屋)
逐層周圍巡都搵唔到

平時開門佢會出去走廊行下趴下
識自己返歸
有人經過會即刻沖返屋企
但係尋晚搵唔到佢
驚佢係自己走咗去其他層俾痴線佬追佢捉佢
正常如果入咗人地屋企
屋主應該會同管理處講
但係到依家都無消息
好擔心佢
我都知衰
唔應該咁樣放佢出去咁玩

希望佢快啲返屋企

依家考慮緊搵動物傳心師睇下會唔會有佢消息
呢個動物傳心協會睇落好似有信心啲
但係唔知係咪有用
fb有個成功案例
但唔知係咪真
想問下有無巴絲試過動物傳心有用？
我都明
呢啲信則有不信則無嘅
但係幾百蚊可以令貓仔返歸
俾多幾倍都肯

仲有
開頭諗住係夜晚啲人趕住訓覺懶得理
或者有啲人想等個主人出告示再俾返隻貓人地
收下錢咁
但係告示貼咗一日都未有回音

你有冇腦架

你住幾樓？ 會唔會跳左落樓？
由自己個層逐間屋禁鐘問啦

相又無，地點又無，post 張傳心師相出黎把撚咩

我幫你搵
1000蚊
識動物傳心

動物傳心都信 走失算啦 好過比你養

有撚病
我性交傳心都仲得啊
留返多D錢厚酬仲好啦

圖又冇，地點又冇，
連登仔識超能力都幫唔到你搵啦

又冇講點唔見 ， 咩資料都冇比，咩樣又唔知 你開呢個po有咩用

屌你老母
咁樣曲線賣廣告

On9
相都冇張

On9仔

樓主唔洗擔心，我識動物傳心
已經叫緊我隻龜同動物界溝通緊
好快有消息

11歲可能知自己差唔多所以去左d你搵唔到佢既地方

樓主仆街死

屌你老味仲有人信傳心師

動物得，咁人都得啦

睇到動物傳心師就覺得係廣告